# Система бенчмаркинга алгоритмов оптимизации на основе python-фреймворка ASV

Для запуска необходимо:
* установить фреймворк [ASV](https://asv.readthedocs.io/en/stable/);
* разместить алгоритмы для тестирования в отдельном (открытом) git репозитории (**в каждом коммите - новая версия алгоритма**);
* в файле **asv.conf.json** заменить: {GITLAB_USER_NAME}, {GITLAB_USER_PASS}, {URL_REPO_WITH_ALGO}, {NAME_REPO_WITH_ALGO} на настоящие значения;
* код бенчмарков разместить в директории **benchmarks**;
* добавить свои тестовые функции в **Problem/problem.py** по аналогии;
* в файле **setup.sh** в строке: ```asv run HASHFILE:hashes && asv publish && asv preview``` убрать ```HASHFILE:hashes``` (в файле hashes можно задать хэши конкретных коммитов для сравнения версий алгоритмов).